以家唔想

同女朋友分左手幾個月
試過好多次問佢係唔係返一齊
佢都只係話以家唔想
好攰 比過多太次機會我改
到以家佢都覺得我唔同咗
雖然每次傾 佢都會喊到豬頭
問我點解唔早啲改好
但個答案照舊

究極佢想點 係以家唔想 定以後都唔想

比過去成為過去啦
咁執著真係好咩

抵死啦仆街